成功打落管理處投訴自己屋企好多噪音

呀哥應該唔會再播歌咁撚大聲